香港人有抗爭過咩？

中大，理大咁多手足比人拉。咁多手足比人強姦殘殺，義士比人判監當condom。
社會精英連前途都唔顧罷工迫政府封關，最後香港先抗疫成功。
連法官都話砍人係高尚情操
到宜家重係到叫下口號，遊下行，明天繼續返工，奉公守法。最後咩都沒改變。
咁樣光復到香港？

你收收皮啦 係屋企嘆冷氣就抗爭到

笑死呢個時間出啲咁嘅post

遊行前突然勁多呢類型既po

叫人轉場 (傻既都知想點)
送頭 (慣常做法 黎黎去去都係嗰幾隻五毛)
冇用 (坐係屋企最有用)
怨 (冷嘲熱諷 呢種人賤過藍絲 班人肯定唔係手足黎)

有
食黃店
做選民
成立工會

拉

星期六日食左幾十蚊黃店
嗌左兩句光復香港

始終一定會有一班想坐享其成
做好自己 問心無愧就好

乜都光復唔到架，拎槍又唔識揸拎刀又俾狗用槍射，出去又送頭，買定麻繩吊頸未？

咁樣計唔計數架
咁明顯